AC68U速度問題

小弟屋企用緊HGC 1000M 光纖入屋plan
無駁電腦，純粹駁router 但用條長線駁 太約10M長 我用Router駁電腦行到9百幾M
Wi-Fi有呢個速度係咪已經好好？
可唔可以再快啲?所以想問係68U Setting問題
定係個Router問題？ (用緊ASUS AC68U)
另外我想轉台各位巴打們
邊個台好推介？

已經係好快，要睇你用乜野收，你而家已經係2天線接收行到最快

因為我見好多巴打或者Google 行到around 600 所以我以為係setting上面有問題🤦🏻‍♂️
另外如果我轉台嘅話
HKBN 同 Netvigator 邊間會比較好
穩定同速度方面?

你用手機緊係上唔到1000mb la

SmarTone寬頻平靚正開心使用中
反正都係HKBN線
btw 呢個速已經好好 利申: 58U

呢個係你手機支援唔到咁高速

iphone正常

以802.11ac制式黎講呢個速度唔錯

唔該晒咁多巴絲

👌🏻等我過兩日問一問😏

正常

Wifi黎講係正常
有線同無線係無得比